Cloudflare 交代死server 原因

Cloudflare outage caused by bad software deploy

This is a short placeholder blog and will be replaced with a full post-mortem and disclosure of what happened today.

For about 30 minutes today, visitors to Cloudflare sites received 502 errors caused by a massive spike in CPU utilization on our network. This CPU spike was caused by a bad software deploy that was rolled back. Once rolled back the service returned to normal operation and all domains using Cloudflare returned to normal traffic levels.

This was not an attack (as some have speculated) and we are incredibly sorry that this incident occurred. Internal teams are meeting as I write performing a full post-mortem to understand how this occurred and how we prevent this from ever occurring again.

應該唔關中共DDos事

From Cloudflare CEO
似係美國佬自炒

Massive spike in CPU

Sor9 cap錯 呢張唔關事

report 個tg 否則死人

係cloudflare 自己7
大家可以暫時放心先

This was not an attack (as some have speculated) and we are incredibly sorry that this incident occurred.

Push

HK01炒大車
大字標題報導話DDOS

有關義士相

仆街入黎諗方法杜絕呢種可恥行為啦 無止境架咁report落去

根本全球都有事唔只係香港
HK01未fact check 就衝出黎㭍

咁都有得炒

咁個張 地圖 啲線係咩事? 點解全部中國發出嚟?
張圖係咪fake?

到依加都睇唔明

其實張地圖長年都係咁

推一推比巴打放心番d先

好期待咩software隊死哂成個network

應該係自己㭍

push

但係今次件事都提醒左敵我雙方，
我地有呢一個弱點，
日後重要日子果陣難保對家唔會真係DDOS，
唔理你係主力反送中既香討baby kingdom，
定係愛國愛黨既連登，
全部平台都可以一網打盡……

我信cloudflare 唔係鬼
佢地佔中公投時幫過好多手

都話左唔關事
成班唔知咩事一開返燈就上哂頭話共狗搞
上Twitter做下fact check真係咁難咩

同埋要搞既佢大可以尋晚出事
個效果可能仲大

咁呢d時候又真係難免咁諗
都唔係未試過

我一話唔關中共事 成班負皮我

所以希望各位經一事長一智
敏感唔係唔好但反應太過大

pish

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

炒車咁多位低調處理

今次幾百萬網站停左半個鍾
所以, 叻嘅it 9係好值錢

關唔關事都好
其實都要好好諗吓
如果有一日真係熄晒登
可能連網都上唔到
到時應該點傳遞資料同討論

可唔可以理解為長期都攻擊緊

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

係

竟然

cloudflare 扮咩 有咩deploy 會咁柒做低級錯誤 明比人打又唔認

唔通Cloudflare 同你地講係因為比人attacks 咩

一間聲稱唔會死既最大CDN SERVICE PROVIDER 咁講d人仲會用佢？

利申：IT狗

梗係話唔係比人攻啦
大佬 佢係保安公司黎 業界NO1
佢專門幫人擋DDOS 現在比人DDOS返 面子點過得去 以後點做生意
正如防毒公司比人HACK一樣
就算真係比人攻擊 係任何立場黎講都冇可能認
一認就等於自己無能

屌，跟住出多兩篇垃圾文就扮冇嘢過骨啦

一間靠擋網絡攻擊賺錢嘅公司點會話自己俾人用ddos攻擊而冧server

但502點整出黎？
轉曬去指定dns?

有道理
雖然上次全民公投都好似食咗屎投降（係咪依間？）

炒曬d IT狗啦

google都好似試過set錯野搞到full load死機

呢個時候炒好似敏感咗少少

你有道理

認真唔係好信佢個解釋,呢個敏感時期先黎劑咁既野